

 Dosť sme sa v poslednej dobe venovali opakovaniu výpočtu obsahov a tak som sa s "rýchlikmi" z mojej triedy dohodol, že vo voľných chvíľach budú pracovať na projekte: Rekonštrukcia našej triedy. Vysvetlil som im, že si akože zakladajú svoju firmu, pričom pripravia pre našu pani riaditeľku ponuku na novú podlahu. Budú musieť zmerať triedu a následne vypočítať obsah podlahy. Potom na nete nájsť nejaké ponuky na plávajúce podlahy. Zhodnotiť cenu (nahodiť maržu - nie moc malú, aby neboli stratoví, ale ani moc veľkú, aby boli konkurencieschopní :o) a hlavne vymyslieť pútavú ponuku, ktorá pani riaditeľku presvedčí, aby si vybrala práve ich firmu. 
 Pri meraní neváhali nasadiť život (a tiež oblečenie :o) 
  
 Vyhľadávanie na internete ako i následné zapracovávanie nájdených údajov do projektu bolo pre nich úplne v pohode :o) 
   
 A ako to dopadlo? Najlepšiu ponuku, vypracovala firma "KKZB" (čítaj Kvalitné koberce za babku :o) 
   
  
   
 No nekúpte to :o))) 
   
 Epilog 
 Tie podlahy ich včera tak chytili, že dnes, počas "prestojov" chystali sami, z vlastnej iniciatívy, ponuku na novú maľovku triedy (pri meraní výšky sa museli vynájsť, nakoľko som zamietol ich pôvodný nápad, vyliezť na skrinky a tak to zmerať :o) 
  
 Tak, ak by náhodou niekto z vás potreboval novú podlahu, alebo maľovku, ozvite sa Osobne poznám konateľov firmy KKZB. Vybavím zľavu :o) 

